有冇人打籃球會手指爆拆？

成日冬天都會食指中指爆拆
成日都要包到兩隻手指成隻"種"咁。。。

玩玩具都係度講